［星星之火 可以燎原］收工後全部同我出黎行街食飯

知道你哋有家庭負擔，但收工後就自己話事，出黎行街食飯